台北一問

想問下有無可能一日內去得晒竹子湖同台北奧萬大兩個景點

有錢咪得

無難度

點plan
公車班次好疏

首先你要知道真相，之後就容易入手了